【爭六狂魔】阿仙奴16-17球迷吹水區CIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

阿仙奴證實雲格季尾宣佈去向

雲格去留已有定案，阿仙奴會方證實雲格決定於季尾宣佈去向。

隨著不敵水晶宮，阿仙奴前四希望越來越低，下季好大機缺席歐聯，球迷要求雲格落台的聲音亦越來越大。

雖然連會方都未知雲格的決定，但就肯定一定會等待球季完結才宣佈去向。

韋舒亞自爆迷過偶像組合

加拿大歌手Drake近年橫掃國際樂壇，不少足球員皆視其音樂為潮流指標。不過，自稱是Drake超級粉絲的韋舒亞大方承認，過去亦曾是流行偶像組合的愛好者。

正所謂往事不堪回首，很多人成長後，都為青春期的喜好或行為感到羞恥，但今季被阿仙奴外借到般尼茅夫的英格蘭國腳韋舒亞（Jack Wilshere），就對自己舊日的音樂品味引以為傲，大方向公眾分享。

韋舒亞早前受訪時曾表示，自己目前與一般運動員一樣，喜歡聽加拿大R&B天王Drake的音樂；不過，曾幾何時，原來他也迷過偶像組合：「我年紀還小的時候，聽的音樂類型與現在很不一樣。那時候，我聽的是S Club 7、Boyzone那類型的音樂。」

在訪問裡憶述自己第一次現場聽演唱會時，韋舒亞顯得津津有味：「我當時11歲，與幾個朋友及其中一人的媽媽一起去，那是S Club 7在溫布萊的演唱會。我記得，那是美好的一夜。那年代仍未有iPod，我買了好幾張他們的CD——我當時很喜歡他們，所以能夠現場看到他們，感覺真的非常特別。」

躝

近期已經無換帥消息 咪即係續

【星島日報報道】阿仙奴周一英超作客0:3大敗給水晶宮，令槍迷怒氣再次爆升。同時，陣中四大主力奧斯爾、阿歷斯山齊士、基奧特和梅斯達菲表現齊大失水準，大有刻意求敗之嫌，令領隊雲加步雲尼亞里黯然離開李斯特城的後塵。

槍手今仗如夢遊球場，奧斯爾全場沒有射門和威脅傳球，山齊士和基奧特同樣全無貢獻，甚至連一向穩健的後衛梅斯達菲六次剷球竟沒一次成功。賽果和表現令槍迷震怒，報道指他們末段向比利連等高唱「你們不配穿這身球衣」，賽後隊巴球場外也遭球迷圍攻，有網民說：「要是皇馬巴塞打成這樣子，教練肯定下台。」

本季有雲尼亞里涉嫌被球員逼宮事件，槍手的低迷引起類似揣測，在今仗擔任電視評述員的前英格蘭國腳加歷查罵道：「他們的表現遠離水準。」不過，雲尼亞里恰巧同日重提離開李斯特城一事，重申不相信被球員背叛，只認為隊中有內鬼。

official 唔見既

Arsenal confirm Wenger announcement will be made at the end of the season

A statement from the Arsenal Supporters’ Trust on Tuesday revealed that they had spoken to the club about their members’ frustrations over the current ambiguity of the managerial situation, although an Arsenal spokesman told Goal that there was no discussion about whether a contract is on offer or not.

又捉鬼

Worrying times ahead for Arsenal if Alexis is sold to Man City

The probably departure of the Chilean leaves the Gunners in a position where they are being forced to sell their best players - again

With 22 goals and 18 assists in 44 games, Alexis Sanchez has taken on the mantle of Arsenal’s MVP from Mesut Ozil this season.

It was the German international who made history last year with record assist numbers in the Premier League, guiding the Gunners to a respectable second placed finish behind surprise package Leicester City.

However, one season is a long time in football and both Ozil and Sanchez have yet to commit to new contract offers which have been on the table for several months. Negotiations are expected to resume over the summer but Goal understands that Alexis has already made his mind up on where he’ll be playing next season, with Pep Guardiola’s Manchester City confident of signing the Chilean maestro amid interest from Chelsea and Paris Saint-Germain.

We did it 隊

屌帥

十粒夠曬數

雲加

貢撚廢

開個中立區都要比疤屌
下次大大隻反疤區係Topic到算了

冇睇西波又然

阿仙奴隻鬼咪雲加囉
你知我知單眼佬都知

不如下年歐霸都唔踢
博聯賽la
不過班大帝應該都冇咁既能力

直接輸到季尾啦

跟住雲加勁撚厚面皮咁續約
燒山及過半數球員隨即宣佈離隊

雲加又贏

一次過清除反雲

球迷都清除

得返雲加同班契仔，球迷得返光頭佬同綠帽狗

琴日我女朋友問我做乜呢排你無睇波

我同佢講 西波仲有乜好睇 訓下好過啦

又借d 易曬女，mochi

垃圾mk

唔夠你

u too

樓上全部垃圾

雲爺爺宣佈續約未

支持六日子

疤

介賭條痴線佬入埋疤post

人地入咩po關你撚事咩

wfc

佢疤狗來

Link

傳說中既皇疤拜勝利球迷

勝利球迷入阿PO做乜
躝啦

去咗十卜綠日子

等睇屌屌贏歐聯高調續約

去唔去學術台走返轉

點解啲連登仔而家點解咁撚樣

YES

俾你提一提又夠鐘推po了

我要屌帥啊
過黎拯救我廠

施蒙尼啦

矛人扮工
去哂吊女

射哂波

見到成班大帝玩政治仲點會黎

如果唔玩政治
雲加已經續左約了

祖記個後防真係全歐洲第一 好勁

廢青可恥

ryo蛇巧似波左

無牙

做乜吾上來9up
巧悶

刨馬

想換手機

IP啦

有保方好難無第一

矛錢 揾緊冷馬all in

禾地有CG牙

唔是贏多部switch

即係點樣呀

要撚4000

究竟阿仙奴今季可否一如以往地殺入英超前4，出戰下季的歐聯？不可以！這是一家體育數據公司的答案。

剛在英超作客以0:3被水晶宮大炒，阿仙奴現時以30戰54分排聯賽楞第6位，在餘下8場聯賽的情況下，距離第4位的曼城有7分之差。體育數據公司Gracenote Sports分析，要是前4球隊沒有重大失準，兵工廠肯定不能取得歐聯資格。

Gracenote Sports的分析總監基利夫（Simon Gleave）說：「當5月13日，所有前4球隊踢畢36場比賽之後，阿仙奴在尾2一輪作客史篤城前，將會落後曼城和利物浦6分；所以這場比賽只要失分，就會緣盡前4。」

基利夫又指，若阿仙奴持續頹勢，更有可能提早宣告失敗。不過，這個計算其實還有變數，就是阿仙奴有2場比賽的賽程還未定，而曼城有1場，現時第5位的曼聯也有1場。

你得既

應該連贏就會宣佈續
所以贏完後對水晶宮會輸
對米堡應該贏
雖然阿仙奴不設防 但對面唔識入波

比你估到仲叫電叻咩 陣間輸膠埋

續就續硬 差在幾時宣布

屌,仲以為你國際賽果陣會宣佈
好喇,仲未講,輸俾西布朗就話諗掂架喇,好快話你知
屌你老母季尾先黎講,不停係到玩野,屌你老味
續乜約呀走喇
下場對米堡,踢到咁九成都係羸唔到俾人迫和

華佗最叻救人

永續雲格

By 猁 鏝 獌 熱 車 球迷

唔得 好眼訓

【阿仙奴分裂】內部「反雲派」高層雄起！

在恥辱性的不敵水晶宮之後，用「風雨飄搖」已經不足以形容阿仙奴七零八落的現狀。球員的盟友，球迷的抗議，高層的猶豫不決，把這家北倫敦球會裹挾在了輿論的漩渦正中。《每日郵報》就報導稱，目前阿仙奴高層就雲格去留已分裂成兩派。

0-3輸給水晶宮之後，雲格表態表示自己無意離開阿仙奴，但是阿仙奴的高層已經不像以往那樣穩固的支持他了。在阿仙奴高層里，已經有一批要員希望不要再給雲格提供新的合約了。這讓阿仙奴和雲格續約的問題，在最後幾週，也無法得到一個肯定的結論。

《每日郵報》稱，外界都在揣測阿仙奴高層希望給雲格一個機會來決定自己的未來，但隨著阿仙奴成績的崩潰，這逐漸成為了一個雙向的決定，阿仙奴高層也猶豫不決起來，分裂成了兩派，到底續不續約雲格？這個肥皂劇可能會一直上演到賽季結束。

阿仙奴慘被加歷查怒斥：一群懦夫！

0-3輸給水晶宮，阿仙奴敗的毫無脾氣，人們看不到他們有一絲的取勝慾望。這樣一支阿仙奴，讓球迷憤怒無比的同時，也讓名宿加歷查非常生氣，他直接毫不客氣的痛批了阿仙奴球員。

加歷查表示：「禾確特說這不是真正的阿仙奴。但是，過去10到15年里的阿仙奴，他們也是有鬥志的！輸波之後，阿仙奴球員紛紛站出來，試圖向球迷們解釋，並找回自己。不要告訴我比賽後你怎樣怎樣，我不想聽，我想要看到的是比賽中你是什麼樣的！」加歷查咆哮著吼出了這些話語。

「看起來，球員們想要改變，我很欣賞雲格，但是時候改變了。整個球會看起來都是病態的，他們覺得完成爭四任務就夠了。忘記爭四吧，它不應該成為阿仙奴的專屬任務，阿仙奴應該去贏得冠軍獎盃，而不是去完成爭四。」

「阿仙奴已經失去了他們曾經擁有的一些特別的品質，桑拿士曾經表示，阿仙奴球員是做女婿的好選擇。但是現在這些球員，誰敢讓女兒和他們約會？你敢讓這樣的男人成為你的女婿嗎？一群懦夫！他們畏懼挑戰！從上到下，這個球會現在都不對勁。」

阿迷都係

最大問題係教練

迷雲是大多數 英超其他球隊全部迷雲

【心意已決】阿仙奴高層續約雲格2年！

阿仙奴0-3輸給水晶宮，倒溫浪潮又一次達到高峰。這場比賽後，要求雲格下台的聲音一浪接一浪。但在這種情況下，雲格的續約工作卻有條不紊的推進著。根據英國媒體報導，阿仙奴已和雲格敲定了續約合約。

據《太陽報》報導，雲格已經確定將繼續擔任阿仙奴主教練，無論兵工廠是否能在今季殺入英超前四。目前，阿仙奴高層已經和雲格敲定了一份兩年續約合約的所有細節，在今季結束前，阿仙奴將會正式宣佈和雲格續約。

輸給水晶宮後，阿仙奴英超爭四形勢嚴峻，目前兵工廠的英超排名已經滑落到了第6名，距離現如今排名第四的曼城有7分之差。考慮到如今慘烈的英超爭四形勢，阿仙奴很有可能會無緣最終的英超前四。不過《太陽報》表示，哪怕最終無緣前四，阿仙奴高層也不會改變續約雲格的決定。

在兵工廠輸給水晶宮後，阿仙奴球迷不僅大罵球員，而且要求雲格下台的聲勢愈發高漲。但即使面對這樣的輿情，阿仙奴也不會改變決定。《太陽報》透露，阿仙奴各個層級的員工都認為，雲格肯定會繼續續約留在阿仙奴執教。

現如今，阿仙奴遲遲沒有宣佈雲格續約的原因，還包括足球總監職位尚未敲定合適的人選。《太陽報》表示，阿仙奴雖然決定讓雲格繼續執教，但球會將會設立足球總監職位，用來分擔雲格的權力。按照阿仙奴高層的想法，那就是等球會敲定足球總監的人選後，再公佈雲格續約一事。

唔撚好呀屌

一年衰過一年，教到pat屎咁

人地巴狗安歷基見自己去到樽頸，都識見好就收趁大勝6-1就宣布唔續約

屌你雲賊就偏偏簡最差既選項，一味係到拖，一次過累哂隊波，下任教練（如有）同自己

唔sick ball 足球總監 即係做咩

岩牙

雲加續約我搵金仔借支核彈射去雲加屋企呀

=.=

俾d時間雲爺爺
雲爺爺捉緊盤好大既棋

雲加到死咗後都會上問米婆身繼續教落去直到永遠

兩年前根本係退落黎既最佳時機
而家佢一手搞臭自己個朵
自作孽不可活

哈哈哈.....

就算係反雲黨，我真係唔希望會有日會想雲加條仆街快撚d死
再咁落去，過多幾年只會衰過當年既猁
放手啦雲加

D廢老巧固執

人不要面 天下無敵

教開有感情

我屌開你條女都有感情

躝啦 蝗阿雜種

警告你班Mk仔吾好逼害poba

陪伴阿仙奴直到永遠

你刀躝啦走數狗

多蒙特果場波今晚踢返

系

本來諗住二串人刀矛左

巴查

橙

今朝豬錢牙？

Ryo 蛇有矛貼士

甘美奧豬咗我三舊

迷雲實有 山埃岩唔岩

點牙上盤

諗住改名做dybala了😍

買角小，屌

買 c 細 半1全10

今晚下體w有21%回報
機會就比晒你，唔好再講d咩上唔到車...

抵啦 上盤刀唔豬係乜 就賭波

買9.5s

一個打爆巴狗

買主客和首名入球算柒數

好屈 屌打美欺

買下馬仔算數

你買邊隻記得講飛硬

晏啲有料

買角細好易心臓病

馬仔黎得快去得快

角細睇盤又睇運 好似牙狗近幾場成日連刷

當包皮係燈就易買了

蟲泰算唔算響應入室弟子域子

Rich

俾人拉左

域總籌旗救佢

ryo 蛇 100

皮神

毅進星 100

黑警死全家

邊個會想睇mutv呀屌你老母

疤搵馬做戰犯

下場未又系黑返人456

屌查子原來都係曼狗來

疤連喊苦喊忽都做戲
不愧係加泰演藝學院

阿仙奴 輸波
曼聯 和波
良禽擇木而棲牙

好好笑

域總之前壇野搞成點？？？

收工

抵

你老婆多毛ma

佢都冇諗住同大家講架啦，好多人都問過好多次

黎緊同蟲泰一齊 一條好漢

而家使唔使比人通屎眼

唔好呀

心動不如行動

where

lin 呢

g持

幫拖

建議啲偽毒Mk躝先

你講緊自己

Ho ball

佢弱智MK黎

做雲加做既野
買人,青訓...
到時head coach淨係搞戰術

兩條仆街針夠未=.=

今晚0045

講真，買人比返教練買好啲

可以一齊傾買咩人架姐
不過雲加唔想比人削弱d權力

歐聯罕有早場

美國佬雲膠互含

唔知下季定再下季開始有呢d早場
但係只限分組賽
不過都唔關阿狗事了

始終驚個老闆有權就間唔中鳩買人

美國佬鬼會理呢d野
而家係加齊迪斯同雲加角力緊

體育總監唔是老闆牙

奧華馬斯是唔是忠誠既迷雲黨先
總監最好是個傀儡啦

Arsenal now valued at £1.073bn. According to reports, if Kroenke sold at today's prices, he would make a £300m profit.

雲加做埋

要個總監黎俾球迷屌呀
搵雲加做無意思

爺爺比人屌得少咩

一直以黎都係雲加做埋
所以而家咪分拆返

連歐聯都無埋高層都唔識醒

好大雨

雲加搞戰術

終於涼返d

鬧鐘換人？

等收工 跑馬

以後雲加可以365日都係屋企都教到波了

有冇山埃牙

我準備走

吾俾啦 輸打然要
怕左你地=.=

你明唔明自己十次比八次炒
中個次就收埋 dllm你

巧難吾吊=.=

禾吊你之前whatsapp 跑8場中4場正q 2場pq個d咩黎

番屋企睇東方豬波

R1 -9wp 臨場再睇=.=

路狗陳日系貢撚禾同保蛇

俾表弟hack左ac=.=

收皮啦偽毒，專撚真毒手足

係屋企刨緊馬仔

有茅same水牙

696我屌你老母

？

allin咗

抵啦

保狗都幾多錢輸

有無人睇東方俾人大炒

$80啫

2日午飯錢

貢豪

禾午餐刀係28咋

禾一日零用都矛八十

夠我食3餐

Luxury

夠禾洗一個月了

今集傑出阿仙奴講得幾好

食二手飯 騎牛返學

據英國《鏡報》報道，今季戰績下滑的阿仙奴將會讓領隊雲加留任之餘，並準備2億鎊讓雲加在夏季的轉會市場進行收購，重組兵工廠的陣容。

阿仙奴近月的表現令人失望，爭取歐聯席位的形勢非常被動，不過據《鏡報》指球會高層已經著手為來季作打算。消息指管理層無意解僱雲加，意味著「教授」下季仍會執掌兵工廠。此外，球會亦準備2億鎊讓雲加為球隊陣容進行重組。

據指，球隊很可能進行「大清洗」，今季未能交出好表現的前鋒基奧特、盧卡斯佩雷斯、門將奧斯賓拿、中場韋舒亞等人統統「冇得留低」。另一方面，報道指雲加可能會放棄與德國中場奧斯爾的續約談判，上述球員將會為球會套現約1億鎊。至於球會很大機會留下只剩1年合約的主力阿歷斯山齊士，希望盡最後努力進行談判。

另外，《鏡報》推斷雲加將會在多個位置上收購新兵，更點出5位潛在的收購目標，包括今季在水晶宮表現不俗的韋費特沙夏、里昂射手拿卡錫迪、些路迪前鋒穆沙迪比利和後衛基蘭泰亞尼，以及新特蘭的年青門將比克福特。

不過，阿仙奴高層似乎不願意讓雲加一如以往掌管隊中的一切事務，有傳球會準備增設總監一職，「分擔」雲加的工作。而雲加的昔日愛徒，前荷蘭國腳奧華馬斯和現任多蒙特體育總監索克都是熱門人選，相信球會希望雲加能夠更加專注於帶領球隊爭取好成績。

你一蚊都夠啦，甘多女等住養尼=.=

反雲軍你老母揸航母號正在前往酋長球場途中，反雲軍不排除對雲加動武的可能性，迷雲政府發言人、內閣五虎上將返六日唔撚易今早表示，迷雲政府已做好必要時撤離在酋長球場的迷雲黨員萬全準備。

阿仙奴先係真正rich 有2億買人

六日子：阿仙奴自古以來是屬於雲加的

傳利記想35m買aoc
ok

迷雲黨已經去哂地殻唔怕航母

去到猁變第2個蘇狗就好笑

路清聽日射波打cs啦

後生有鬥心果個反而賣

update下個page張cover photo都比人屌

續約冇消息
出年完約

又老又冇鬥心果個死都唔走

都話包皮燈

Telegraph Football @TeleFootball

Exclusive: Liverpool eye Alex Oxlade-Chamberlain and are not put off by Arsenal’s £35million valuation … #AFC #LFC

今日豬咗400

輸左一個星期飯錢

港幣

表弟？？

自己屋企未得閒買notebook
條女屋企暫時冇上網 合約完咗幫佢轉緊上網公司
不過聽日多數射波 你出吾出㴝食tam?

甘遠，你去紅磡就話我近啲=.=

班巴狗輸撚到開始J我基

J glo?

保子紅磡冰鼠？

我住洪水橋，紅磡只係對我近啲

Yes 又係話矮撚踢法無plan b

不過我係hkcc返學

聽聞你冬菇頭 巧難有人肯同你食=,=

咩黎 食得架？

洪水橋最近有單非禮案
個鼠d人吾方好人㴝-3-

點呀爺爺炒得未呀

渣狗

你放學介紹d女同學禾色巧矛

關plan唔plan b鬼事咩
對面祖狗攻守跑動搵位都快過你咁多 第二點又搶唔到 波都控唔住打乜
依家拎住msn未又係照輸
J住污仲好笑

茅靚女

警犬將可能係企圖強姦變為普通襲擊

靚女多數iPad
反而d普通樣既先大波牙

學查蛇

疤狗今場跑得99km
祖狗係後面龜咗一輪都108km

又關你事 返蝗po啦

禾兩邊走疲於奔命

Yes 其實係條中場積弱先顯得佢攻守都出事，呢點同阿狗其實好似

plan a msn
plan b 基佬單天寶至尊

東方

Plan b 好抽好多

預左啦
外面主讓到2.5/3球🙈

出去搞笑

美欺斬俾g lo再2傳俾尼馬

讓返個位俾我志啦

2億鎊增兵

新阿留名

劍指歐霸

禾絲打來 hi hi-3-

又想典=.=

咩牙=o=

認真聽日出黎食木八牙 巧耐茅 jar~jar~聲

乜黎

蔣介石廢到

條友屎忽撞棍響左朵有班小學雞支持佢就當自己網絡判官乜都理

米蛇屈機男又大戰

紅磡反工，搵日一齊食反

吊梨 死mk仔

韓燒=,=

有冇人撑皇 今晚幫阿報牛

陳日先食完,巧巧食

你請我ok

留名

睇下今晚有茅斬獲

又自私食

按狗去就不了 帶唐氏出來

禾肥矮柒毒喎

天狼星 好 積極

咪燈啦=.=

屌 我揀左

燈你老母

呢排我正手

搞店

輕鬆win 派錢俾手足了

lm

屌 俾人打劫

禾意思系到俾左tips 一齊然馬會錢貢解=.=

俾一場算 大家加油了

all in 咗拜

今舖威威中到啪啪聲

拜仁

拜狗躝

比人炒完10球都仲撐佢

3-0

撐拜拎歐聯 輸比歐聯冠軍冇咁柒

Arsenal are considering offering Francis Cagiago (club's head of international recruitment) the new role of Sporting Director. (@JamesOlley)

Cagiago is best known for recommending successful signings such as Alexis Sanchez, Hector Bellerin, Santi Cazorla and Cesc Fabregas.

內部升上去咪幾好囉
不過Cagiago都有d西班牙球會想要

上盤cashed

報警

西班牙撚

什麼來頭？

迷雲黨來

club's head of international recruitment
係阿狗做開scout

Jeorge Bird‏ @jeorgebird 2h2 hours ago

Arsenal U18 v Man. City: Virginia; Osei-Tutu, Olowu, Medley, T. Bola; McGuane, Dasilva; Smith-Rowe, J. Willock, Malen; Nketiah.

Jeorge Bird‏ @jeorgebird 10m10 minutes ago

4-3. Nketiah hat-trick.

Granada C.F.‏Verified account @GranadaCdeF_en 1h1 hour ago

This morning, Kieran Richardson & Nigel Reo-Coker joined the first team squad for training, during a trial period with the club.

Og同禾出黎
成日串禾莫雷拉3X1

吊牙，梨針對禾姐，比禾果場又唔然

為籌錢助雲格重建 阿仙奴連他們都賣...

無論雲格是走是留，今夏阿仙奴面臨顛覆不可避免。而據《鏡報》的阿仙奴記者John Cross稱，雲格留隊似乎已經成了定局，但除了雲格之外，阿仙奴的其他人要遭殃了，這裡面首當其衝的，就是奧斯爾。

《鏡報》的阿仙奴記者John Cross表示，雲格將在阿仙奴再執教兩年，因為球隊最大股東克倫克依然信任他，而在雲格續約的同時，阿仙奴的球員將會經歷一番洗牌，大量的球員會被出售套現，這其中包括奧斯爾、基奧特、張伯倫、韋舒亞、奧斯賓拿和皮里斯。

目前來看，阿仙奴方面對說服奧斯爾續約並沒有足夠的信心，因此為了避免一無所獲，他們將會提前把奧斯爾出售套現，此外張伯倫、韋舒亞、基奧特和皮里斯都屬於沒能達到要求的，而奧斯賓拿是自己打不上主力想要離隊。

預計阿仙奴將通過出售這些球員，籌措到至少1億英鎊的轉會資金，而除了這1億英鎊以外，阿仙奴還將給雲格額外的一億英鎊，讓他拿著兩億英鎊去夏天轉會市場上呼風喚雨。

此外，雲格還將在轉會上獲得更大的自由權。而在雲格續約的同時，阿仙奴的教練組會經歷一番洗牌。守門員教練Gerry Peyton、體能師Tony Colbert、還有球探組的Steve Rowley、還有青訓營的主管都可能被換。

計埋賣人得兩億有乜用

Ryo蛇問禾拎 吾中俾佢祝福死人架

繼續比啦

1億買萊斯
買返黎即刻收league
另外一億銀行收息

未俾左第二場 俾3隻跑第二第三第四 你班大帝刀吾滿意仲想典

來自英國《每日電訊報》的消息，利物浦決心於今夏引入阿仙奴中場張伯倫，而槍手則為這名英格蘭國腳標價3500萬鎊。

據了解，張伯倫與阿仙奴的合約將於明夏到期，而球員本人目前則有意離隊求變，甚至有傳這名英格蘭球星經已決定拒絕與槍手續約，準備於今夏他投。

擁有飛快的速度，而且能夠勝任翼鋒或防守中場的角色，這樣的特質獲得利物浦教練高普相當的關注，但不少的紅軍球迷均認為，以3500萬鎊羅致這名前修咸頓球員不算明智，畢竟此子近季的表現可算是忽龍忽蟲。

Steve Rowley一定要留啦

一次過挑哂迷奶，迷基，迷燒同迷佩機

賣牛嘅話雲加仆街死

如果雲加會賣晒呢d球員,我自含再咬甩塊包皮黎食

年年呢個時間都話夏季會有一,兩億轉會費

去猁應該會識飛

見到皮里斯仲以為做大使做到比人清洗咁折墮
原來係Perez

今年大清洗 賣完人咪有

Arsenal's rearranged PL fixtures:

Southampton A
Wednesday 10 May (7:45pm)

Sunderland H
Tuesday 16 May (7:45pm)

Arsenal will play 5 PL games within two weeks in May:

7th: Man Utd H
10th: Southampton A
13th: Stoke A
16th: Sunderland H
21st: Everton H

睇你點死
感動既係又有週中比賽
睇少兩場

往年呢個時候運勝緊，開始穩前四啦，夾埋呢類有錢傳聞就塑造到前景一片光明，成功維穩

點知今年戰績

今年就講到雲加前景一片光明

平時已經打緊j j下季

除咗新狗其他應該豬晒

賣你老母

是撚但啦
而家輸贏都一鳩樣

車,李城既球員玩政治,結果迫走領隊
阿狗既球員玩政治,結果比人賣走
雲加好波

爺爺話買人買多過3個定5個係失誤,如果今季賣咁多人,咁點算

所以依家跌去打單線

下季都唔駛踢歐聯
要咁多人托呀

賣咁多人唔等於要買返咁多人
下季正選+後備:
韋碧克
伊禾比 藍斯 禾確特
沙卡 高基連
夢遺 哥斯尼 梅斯達菲 比爾連
施治
後備: 美斯 比歷 張伯斯 Niles Jeff Nketiah 辛諾高

重用青訓

眾卿家言之有理

重有堆聽都冇聽過

賣晒班反骨仔,留返d錢分比雲加同管理層
再拎部分錢研究長生不老藥
永續雲加
再將Arsenal FC改名做Arsene FC
Emirates Stadium 改做 Wenger Stadium

球場中圈應該印埋雲加個樣

幾勁

波衫都要印埋

直接改名做阿仙尼

矛得輸

將球場啲雕像拆晒邊做雲加雕像

原來下場對米堡又係深夜週中西波

港台我屌你老母字都打錯

你C FU 出左事喎

未又係輸

投共了

做球隊logo

雲加好波

官方球迷會應該改做呢個logo

今晚直落睇兩場波

6：0

唔好貼圖ok?

ok 6:0

仲夠膽提1000場
柒撚過關家姐

【最新蕭析：美國會否用核武攻打朝鮮？│蕭若元│謎米博客】
即使朝鮮不停挑釁，美國也不攻擊朝鮮。因為朝鮮有很多武器，美軍也會遭受一定程度的傷亡。第二，朝鮮是一個全國皆兵的國家。第三，打朝鮮也要北京表示不干預，否則北京也會用防空系統保護朝鮮，也有可能派自願軍，令戰火再次爆發。所以打朝鮮是沒有美國總統敢做的事。

謎米視像全文：

文青look

ww3

簡單啲，
直接叫wenger stay咪算

明撐暗踩呀

再嘈提二千場

正呀達哥打bio7

老肅好似登唔到特首

達哥BIO7

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Alvaro Morata says he will work with Chelsea boss Antonio Conte "sooner or later" and his next move will be to the Premier League. #CFC

下季比達仔強姦

嚇到賴屎

渣ga
之前睇過kitspy同kelly玩過

轉咗軚

咁都得

bio7好得人驚

小心呀,你個3條毛唔嚇得嫁

小心甩埋

屌瀨左屎

達哥淆底

達哥篇潮文

辣殺趕收工

阿四死左

篇文又作得幾好

T__w__14 : 雲加好波 我係連登A_mililk

有add psn既刀g系冰個

柒出國際

系冰個牙

吊佢達仔反雲 食屎狗！

無PS4

吊牙

蔣狗

好撚廢

得喇,知係你條傻鳩喇

其實系禾黎

食屎狗

四球好波

#BVB XI to face #ASM: Bürki, Bender, Dembélé, Guerreiro, Aubameyang, Kagawa, Sokratis, Piszczek, Ginter, Schmelzer, Weigl.

早場歐聯真好

直落睇馬體會

想買摩納哥

香川

屌你路狗

成個台刀g你迷雲 今舖上位啦

迷雲並不可恥

有讀咩

廢老是咪落左柯打唔比禾再射波

茅讀系chatroom打only
聽日轉京個時叫達仔講：雲加好波 我係連登milk仔

你-6入得一兩球遠射 就算吧啦

自稱意甲廢鋒

叫佢祝生日快樂先講

你而家射波都係飛機

埃及遠射貼地啲

唔好面對面交失完波先啦

沙卡用腳面片過去
埃及仔好似係用腳內側

講起又講
埃及仔隻腳踝視覺比例好似好大

Boro’s defence has looked less solid in recent weeks

大家一齊幫雲狗驗貨
睇下樂天仔買唔買得過

WHO

Mbappe

mbappe

奧巴

好撚難射喎

有8強唔打刀要跟雲加

12碼

法賓奴

唔中龍

多仔主場太強

塊地太跣

mbappe 1-0
估唔到lemar會傳

撻左落新享利

offside
旁證睇唔到

Offside

越位梗係估唔到

英超球證

黑哨

黑咩

摩洛哥 勁呀狗幾多班

由淘汰我地個年到而家
年年都進步
我地就一直退步

當年阿狗都輸3:1
對住呢隊摩納哥要輸幾多粒

keep住廢先岩

5-1

鏝都輸六粒 我地輸十粒啦

阿狗做華陀做到衝出英超

齊頭一打啦

人地踢得好爽 完全唔似呀狗妹下妹下咁

多仔差

真心應該唔夠打
對面好撚搶得
反擊又打得快
前面樂天仔 加埋 Falcao

個mbappe踢落仲成熟過法甲時期既martial

右路Ginter 死魚咁

岩岩個下幾靚既

呢下咁窄就睇到

OG

0-2

比鬼推?

多仔今日黑仔到

後防好廢

法卡奧鞋踭

真心應該唔夠打?
呢隊野成隊英超除左車熱仲有邊隊55波
依家呢隊落水狗應該半場輸3-4粒 保守估計

阿狗對呢隊摩納哥可以輸幾多球

傷左巴查真係咁大影響

應該唔關事掛
多仔今季本身都唔係好勁

玩三中堅已經係錯

67 vs 33

傳得73下
已經2粒

摩納哥兩邊任玩都得

好有運

摩洛哥 有冇可能拎冠 好撚勁

都係既
第一粒offside
第二粒OG

中前場是但一個上腳都可以舞一輪

應該唔夠拜鍠揪

封多狗中路組織封得好好
不過真係冇咩入肉攻勢就兩粒

睇呀狗 永遠冇呢d波睇

仲有十二碼既

兩邊好勁

原本就唔同風格

而家嘅阿狗就係冇摩納哥呢類型嘅進攻足球

多仔咪多控球失on9波囉

bernardo silva勁到

古里路終於縮落嚟幫懷高

Bayern & Germany‏ @iMiaSanMia 6m6 minutes ago

Real Madrid XI vs Bayern:

Navas, Carvajal, Ramos, Nacho, Marcelo, Casemiro, Kroos, Modric, Bale, Ronaldo, Benzema

Bayern & Germany‏ @iMiaSanMia 11m

Bayern XI vs Real Madrid:

Neuer,
Lahm, J.Martinez, Boateng, Alaba,
Alonso, Vidal,
Robben, Thiago, Ribéry,
Müller

真係好勁

利雲

傷左

梅拿今季mama地

牙狗幫佢打起

唔講咁多

人地果班二線名氣一線實力

多仔

呀狗 都大量二線

阿狗一線名氣三線實力

2R愈老愈勁

可能比個炸彈嚇親

沙軒仲未死

99連 藍斯

半場換兩個

放多個cm出嚟正路

有兩個嚇到賴屎

射球證咁仆街

原來賽會冇比分牌要電視台自己整

賣aoc買silva

摩納哥比人嚴重低估
佢12月已經全歐攻力最強

美國仔好勁

岩 記得多仔抽中佢地好開心

一變陣就殺到入禁區

pulisic

come arsenal

説好的屌帥呢

摩納哥好快會失波

唔係一開波排鳩陣洗乜變陣

1-2

多謝奧巴

等睇2:2

想睇摩對皇巴拜

疤係我廠下季領隊帶領下已經收左佢皮

古亞上撈到

輸夠fk未

古里路斬夠未
多仔冇右腳仔射到罰球咩

花膠

法卡奧

...

級已晉

1-3

3球on9波

轉得台

個即討po笑到我

新享利

禾仔 識唔識射呢d波

有個多迷由開波燈到完場

2-3

Kagawa亞洲第一?

我先係

第一on9?

陣間睇邊場好

皇

pulisic突破係勁
但係傳中就

深夜咁多9c9出沒

但係下體李城呢個組合幾新鮮

下體贏鳩梗 有乜好睇

u

防反442打防反442
見到都唔想睇

加比爾著住阿仙奴波褲睇歐聯

拜仁果場悶到 下體會果場好睇好多

阿鍠球迷點睇愛隊表現

飛將軍

1:0

李城俾人黑

鍠好似無乜板斧
兩邊燒味俾c朗

李城完全唔夠踢
話哂面對歐戰高手 馬體會
奇蹟之旅應該完

個球證

中心口喎

呢球十二碼送俾觀眾嘅

柒頭維度 睇你唔順眼好撚耐㗎喇 死茅閪

君子波

明知黑哨咪射走佢囉

冇上季梅拿miss果球咁攞命

梅拿今場好廢

Robben 真係好撚勁

英超 真係俾八強任何一隊屌打 唔計李城

車鏝先叫可以頂下

車就得 鏝就未必了

鏝難啲喎

牙朗

果冰典牙

rubbish ball

馬天尼斯 抵撚死 對我地插水呀

3分鐘2黃

紐亞隻手咩構造

拜仁踢到好有阿狗風格

穩到

包皮同poba既愛隊又贏

拜仁主場唔是好撚勁架咩
炒我地又咁撚威威

下體會除左1:0仲識d咩呀！

知你愛隊贏波威威啦
鍠疤下體西維爾蛆國米a米拿坡里轟獌鏝痢熱李城雜種

邊隊贏波我就係邊隊球迷
所以我都冇迷阿仙奴好耐了

等睇下場李城反cup

真係好多1-0

有無手足識點買到拉闊飛

摩納哥5.5倍扑撚中左

信用卡無送

多仔主場都敢買
抵你然

真係抵佢贏

下
摩納哥入火力咁大
對面多仔講防守又唔係top
你睇曼城都守唔住啦
如果前晚踢我穿撚埋祖記呀

淆底就咁買左半場客隊
0-2即訓

半客賠幾多

少過全場
好似5倍咁上下

都好
尋晚無咁高水
得4尾5頭

前*

琴晚然完馬仔再中波仔

+1

又可以食早餐

上網睇過得ManhattanID有做，我無呢張 佢會唔會搞公售架

不嬲食早餐無人陪禾

屌你老母又收埋自私食

屌帥真係屈G
未踢先上訴定

本來4：0 有球比人吹offside

不過我覺得祖都係會比巴反cup

係咪流架 都搵唔到

巴西一代名將朗拿甸奴近日重提當年協助巴塞隆拿於2006年歐聯決賽，以2:1反勝阿仙奴捧盃，並表示當時刻意不爭取更多入球，以力保這勝果至完場。

巴塞於2006年歐聯決賽因兵工廠門將列文早段領紅被逐，大部份時間以眾凌寡下，最終藉伊度奧與後備右閘比列迪於下半場尾段各建一功，以2:1反敗為勝，成為歐洲王者。

當年的巴塞主將朗拿甸奴（Ronaldinho）近日接受《442》訪問，更牙擦地表示該仗贏得十分輕鬆，並刻意為巴西同胞比列堤保住2:1的勝果。「細哨」憶述：「即使先失波，我們從沒懷疑不能勝出比賽，因為他們（阿仙奴）少踢1人非常難踢。我們都清楚不用心急，只要踢出己隊的風格。」

朗拿甸奴補充：「最終贏波比數應可大過2:1，我們保持這個賽果，好讓比列迪能告訴別人由他奠定勝局！這個亦是他唯一替巴塞取得的入球。」

2:1之後的確係
但阿狗明明可以2:0,3:0殺掉比賽

真係要屌享利

李城作客都係輸下體1球

通常同大家分享刀會沉船 自私先會中牙

下體對咩隊刀成日開1:0啦

買3串1
最少都買3串7啦

你講牙 搵阿狗去 睇下佢比唔比人中出5連發

細注仲買3x7吾是掛.....

下年踢r霸 now台有得睇
雲加幫阿迷慳錢 用心良苦

佢是但一個單刀入到就得

射左波
保囝tam?

Hi heiba, long time no see

有線都執啦，r聯應該會比域視拎左

認識now會拎埋

之後賣返比域視

甘遠

收工未

呆左

RYO蛇放假去邊屌女牙

玩switch 呢條新女

多人玩先巧玩喎

左右手都唔夠玩了

今個星期屠到狗會就買

雲格穩坐釣魚台！跟同事打招呼：我要續約2年了

最近，此前一直沉寂的阿仙奴，突然因為團隊的內憂外患，而成為了頻頻霸佔英媒頭條的「話題性隊伍」，雲格的續約一波三折，更是頻頻給兵工廠肥皂劇增加新的劇情。今天，《每日郵報》的一則消息稱，雲格已經放出消息稱，自己準備續約。
《每日郵報》得到消息稱，雲格已經跟球會科爾尼訓練基地的同事打了招呼，稱他有意向續下一份兩年新約。不僅如此，他還已經開始給球隊下個賽季的諸多事項做準備，這其中包括對和那些合約將在2018年夏天的球員的續約談判。
2018年夏天，阿仙奴有11名球員的合約即將到期，這其中包括奧斯爾、山齊士、張伯倫，基比斯、韋舒亞、卡蘇拿、施薩斯尼、梅迪薩卡、贊堅臣、甘寶和薩諾戈。而雲格已經製定好了和這些球員的面談計劃。
不僅如此，雲格還正在給阿仙奴製定今年夏天在轉會市場上的計劃，此前有消息稱管理層將給雲格巨額的轉會資金補強陣容，教授能藉著這個夏天翻身嗎？

見到topic已經笑到仆街

希望留我贊同Yaya 其他垃圾可放走

雲加準備稱帝了

【地震級交易】哥帥或用阿古路平換山齊士

在智利Cooperativa電台報導稱曼城已經和山齊士達成初步意向後，天空體育也確認了這則消息，肯定了曼城對山齊士的濃厚興趣，稱曼城已經把山齊士設為夏天頭號轉會目標，也肯定了山齊士沒有表現出和阿仙奴的續約意向。不僅如此，相關報導連5000萬英鎊的轉會費以及20萬英鎊的週薪這種細節都給出來了，山齊士今夏轉投藍月亮似乎已經是大概率事件了。

而《曼徹斯特晚報》隨後跟進報導稱，說考慮到阿古路、捷西斯、山齊士的位置有所重疊，而辛尼和史達寧兩條邊雷打不動，曼城方面將不得不做出捨棄，其中最有可能的決定是用阿古路平換山齊士。

見到覓膠就知係時候吹奏雲加

me think ok wor

Yes 齊來迷雲

咁有冇得諗

都比唔撚起人工 咪玩啦

阿古路願意黎 你份人工都續到山狗了

Aguero 220k週薪 有咩可能換佢 同埋黎到阿記咁既醫療團隊佢踢到一半比賽當佢贏啦

諗what
主導權都唔係阿狗身上
就算雲加想賣佢出國
佢唔肯既話你可以點

傻撚左 220k 一早續左山狗

阿古路 不了
山狗好過

阿狗幾時肯改呢個過時既薪酬制度
球員薪金唔可以高過領隊

其實係兩個都冇你份

雲加行共產主義

阿古路加山狗352

暑假一次過黎2個 新山狗 新Aguero

炒撚左領隊左咪得囉

領隊唔走咪球員走囉

你走啦

加爺爺人工咪得

升佢職 比個有名無實既職位養住條廢老咪算

有無域子張羅寶條仆街張圖

Happy thursday

Mk搞事狗有

發覺個表情幾似域子

千祈唔好諗住key域子個樣上去

咩表情

李城俾人錯判

一定唔好又撚走域子

佢撚極都唔走啦

域總師父變左鄭屎

改圖好屎

6日子睇唔睇阿狗黎sydney個2場呀

。。。。作為平胸女仔既心聲。。。。

迷普，機會黎喇～

你坐邊區

跑道專家

3條女
3跑

利都有歐聯J
阿狗真係咩都冇
下年全力打霸氣杯
搶西維爾杯做歐洲霸主

又十六強出局

撚有霸氣杯踢咩

入左事但一個單刀 兩個世界了…

留左言-3-

估唔到皇都贏到拜 人腳同阿差不多 真係格食格

人唔笑狗都吠啦

巴利=禾仔
kroos = xhaka
哥基 = 卡斯米路
賓周馬 = 基佬
山狗 = 呀朗

實係咁啦

爽 雲加教即係阿狗又要沉淪多兩年

雲加=光頭佬

老野>拖舟

真係咪撚俾人睇到
Bin c bin 到下世

條友都唔係阿迷 唔知邊到黎user

人地半場見唔對路
半場即刻轉戰術
下半場一出黎即刻唔同曬
比著老野一軟妹下妹下 妹到70分鐘又轉

人地d後備做到你地正選

阿仙奴目前仍然為衝擊英超前4努力，不過球隊已經在準備下季，打算免費簽入史浩克04左閘哥拉辛拿斯。

23歲的哥拉辛拿斯早已在去季被阿仙奴球探留意，甚至祖雲達斯及車路士都想得到他加盟。

這位波斯尼亞國腳可以打左閘、中堅及防中，雲格認為他的多樣性很適合球隊。

這位球員今季入了8球，同時是史浩克必然正選，至今上陣125場。

由於基蘭基比斯來季約滿，若有合適價錢，雲格絕對會選擇放人。因此他提早準備買人，以求左閘位置有充足選擇。

傻系 又買d萬甘油之後又拎去踢中堅

ryo 蛇 ho ball

認真問
出左社會幾年
身邊少異性
係咪都完左

有諗過返教會但頂唔順陣膠味
義工興趣班果d 太行貨 ,人地未必A, a 都唔應該直衝
上幾堂完左咪又係GG
好後悔讀書時冇同不可食用果班打好關係
兩老又開始有野講 成日話唔急 男人28 先開始搵都未遲 身邊個個準備訂/結
仲儲緊首期，我就舖草皮 (最連和夠未呀 )

雖然老野中意萬金油，不過仲係忘計唔好a cole
traoe 同 gibbs 只係復製品
加拿金 打左閘係係焗住
monreal 我諗佢都冇預過正選

復製品？ 我皮膚顏色似就當係

其實大波妹幾碎

賓周馬 < 基佬

識得四個女仔做護士無人要
全部都唔差

27 醉
讀書群住d 仔打機打波，而家出事
摺果班出晒pool , 好少見
波友果班 食同事
有錢果d, d 女主動mark 左
得返me

呢個世界有錢就有得玩

其實算叫半個春，
遲下我可能都要靠兩老d 關係
護士 會計 老師 搵唔到仔寧願出國旅行都唔撚溝仔

sor 笑左出黎

求介紹

又叫春

普子今日貢晏既

佢地問我有無介紹 d同學一係太毒 一係讀緊書 好難幫到佢地

去感情台D交配PO識女囉

呢邊牙 ryo蛇

人生議員
sorry 借個位叫下春
我仲等份offer
呢刻送埋黎我都唔多夠膽去馬

做埋份report先上黎9UP嘛

回應下上面三跑先

無膽去馬 有膽叫春

跟機

所以咪打完J 上黎叫春囉

盞搞囉

老屈

遲啲工作順利左先搵你介紹ok?

比啲大志 不如食左先

屌，27碎貢後生，洗驚冇女咩

月尾就知之後點 冇offer 做返老本行旅遊算

又係呢句
我老母都成日講
其實是咪set 條死線比我

做旅遊唔是識到巧多女咩

男人30先係黃金期

btw 入左個交配計劃睇過
其實好多女仔 a0 a1
一樣出唔到pool 先上網搵

矛啦
D女純的比師兄食晒
G 的跨公司萬人斬了
食客就小心出事

你自己人生點到你老母set死條俾你呀
佢幫你強制交配呀?

你地好難介紹 陣間爆我大獲咪仆街

是咪人生攻擊牙

禾吾識你牙ryo 蛇
你刀吾好爆me 大獲ok?
最多幫你含

咁咪岩曬你囉清

你介紹比我就唔爆你大獲

係個啲叫意甲廢鋒先貢pk

禾刀系

我都想知佢地會典
成日講28碎 me 有無形壓力

如果大家都係迷普 咁就唔洗驚溝唔到女

頭先食tam見到d asso 妹話讀乜好
話讀bba

禾刀系 咩武器黎

你幾高牙

出事嫁嘛。jpg

bba系最好架

173.2 唔肥 a5(介紹時講a1ok? )
拍到拖幫你含（認真）

迷普多數on9牙清

吊你女神牙

咁你刀係食自己

佢女神是g 不鳥

人生攻擊 阿狗hey0 吹水區

28碎 男人40歲前都唔叫遲啦

我斬晒纜，佢巧次留兵不成搵返男友鳥

yes 有錢追住含

你寧願做有錢有車有樓有女既on9定冇錢冇車冇樓冇女既正常人

因為紅字

布b最愛

甘系米又要幫普子含先得

30歲以上男人有錢有事業
大把女爭住含啦

布b係唔係都追住人黎含

得米七你高度已經俾左答案你：
咪撚出黎柒啦

含下又吾會少忽肉
羅賓六日以前舊登刀出名gay , 而家洗晒底

吾想幫臭g 埋單牙ching

屌你老母 又哂

me得米5

我得米六，點算

無扮有 食左先算囉你到時

hey0 牙

你女神咪又係臭g
你咪又仆去幫佢奶西

再嘈貼你堂

普子食飯aa 有女
窮撚請食放題 考慮下
spot the diff

ho ball

狗都唔屌牙
沖分頭腦唔計

你巧想拍拖咩

你就算去教會，都一樣大把臭g

路狗把口好賤，唔撚積巧德

大濕有清醒過

唔係牙，人有我有渣嘛打j 好過（認真）

扣禾10分牙

刀5明佢貢急搵女做乜

青色既

而家囉

你有女緊咁講啦死mk

岩牙 中學團契多P 交換屌都聽過，轉仔快過轉小組

me 冇入 好後悔

你條sp狗返入西窿啦

路狗 駁唔到

教會個啲為左結婚個陣仲有初夜
但係為左留住男友 刀會開發菊花

橙 教會真係好淫賤

認真肥矮柒毒窮 有拖拍個d先叫真愛
禾就是人版

渣架屌過？
我fd 食左兩個十x 碎 ... 其實教會仲雜牙

坊間巧多另類邪教

聚會係性愛派對

貢多sp 仲真愛？

中學去過 d耶撚on99架 拍拖會同老母講帶你返屋企見家長

離題呀清
我要初戀
唔係要人獸戰

成班mk仔

吊牙 由頭到尾得一個sp

屌系≠拍拖 所以你唔洗貢擔心

仲初乜戀

初戀果陣見家長 (小組最大果個傳道人）
痴撚線條女老母都未見過禾
佢見左禾先

建議你去庇護工場搵

我要初戀呀

冇人叫你講出黎

耶撚系貢on9

想拍拖但唔屌系得唔得

耶撚姊妹會係咁留意再chok 條女，
chok 完會同傳道人tuk 背脊

一世冇女啦傻鳩

咁拍乜鬼拖
拍拖--->熱戀期必須要吊系增進感情
冇吊過系吾叫有拍過拖

正常人點會去識耶撚 街頭見到 …街尾好走啦

expert

果然係mk仔

答唔到嘴

認真 識過d 女拍過3 4 次 每次兩年
me 接受唔到
中學果陣ex 一日都兩 三q , lunch 又屌 , 放學又屌 , 星期六日狂屌 旅行又係
佢咁多ex 真係接受唔到

岩牙 到左廿鳩幾碎人仲想搵初戀仲追求處？
返屋企打飛機啦7tau

吊系增進感情

耶西坐我前面挑逗me
所以咪陪佢返屋企
送多兩次比人知道左

你又係7既

得sp 路狗先講得出

不過真理黎

究竟路狗有幾多sp

你要二手西定一世無女

話貢快推到37 頁
大家加油

最憎d人周圍唱
本身諗住暗啞底食住先感受下拍拖感覺
再追同級d公認靚女 點知俾人踢爆戀情
好彩斬攬斬得快
不過讀書個陣中學d女仔好主動 基本上吾洗溝
佢自己主動黎姣你

冇衝突
雖然好難
雖然a0 又數有問題

不過禾諗起以前點玩條女（玩得好賤下都 )
珍系吾想自己女人比人貢玩過

中學d 女
早熟 中三四春心動姣到

你想比人貼堂？

係比人玩定係享受牙

由其是啲小師妹

溝同事，fd 搭fd 去飲下野，返下學校搵師妹，join下興趣group

有冰個吾想自己條女pink lin 而且性愛技巧生疏
你可以系床上lead住佢盡顯雄性威風
但粉紅色的乳頭可遇不可求牙手足

育成囉

年少輕狂
真空露出 後樓梯 口爆 中出 食事前藥 後門 水戰 野戰 開房門做 主場客場中立場 自己學校服 佢家姐校服 佢細妹校服

返學校搵師妹呢招work 利申試過
Cow同事建議吾巧要cow就cow d高級d既可以照住你 不過系到食吾巧系到痾

jg 是惟一認真的好手足 是阿狗心中的偉大陀手

畢業左十幾年冇翻過中學

一個字：抵你冇女吊

大波妹果然巧鹽濕

有無順手入埋家姐細妹

貢刀吾巧比一個男人玩弄足五年啦
西毛幾多條都G

大學/大專先易啊

讚好

矛呀
不過佢著佢牙妹個方型學生妹bra 果陣玩過

Cow第二個dept咪得，茅人叫你cow隔離位甘明目張膽牙

Yes

ive 冇呢家野

ive 入個啲濕鳩會刀大把女啦

萬變不離其宗啦

或者返去做下sharing識下師妹

試過同隔離位女同事成日傾計玩得癲 有一日佢朝早買早餐禾食 老細見到發脾氣 吾知吊乜鳩 之後冇幾耐個女仔轉左另一個部門

禾女朋友刀有兩三個同事想搵男朋友 都幾正

利申返先禾真毒牙

me2

ive d女先淫賤牙

留意到咁多位係反雲同講女之中選擇左後者

想屌女定搵老婆架 咁多要求

原來我又自己斬左一條線

屌老婆，ok?

願聞其詳

先反雲再講女
萬變不離其宗

迷雲矛女 粒嗲刀矛

其實禾絲打黎 你可以cow禾

人g 常情

成30碎仲要求處女
佢女神都唔知俾幾多條仔屌過啦

狗都唔屌牙

白滑大波靚腳學生妹 vs 巢皮白頭失敗廢佬

傻西都知傾邊樣啦

甘岩既 我都係

好污糟，佢話拍過一長兩短
比人玩過感情同好多花式
打晒冷震

清心水清

咁誠實 係邊搵

法國冇咩純種牙狗

接受唔到車震過同野外口爆囉sor

咁你都當正人地女神咁拜

英國應該先有

姐係屋企比人搞 同口爆就ok?

你腦細想私有化uou

其實拍拖吾多想知佢同ex d事淨自己有條刺
細個拍拖會問下 大個學精冇再問
佢一講就：吾想知 吾好講 講吾講刀死全家

系牙
佢話果兩個月比人玩晒之後條友消失左人間蒸發
聽到我扯扯地旗同火

你都有啲被虐

佢果日同禾講：我以前男友都唔會好似你xxxx

聽完即cut 線斬纜

大濕應該幾中意做 夫目前 個夫

39 頁
poba 唔該準備

痴9線

咁撚無用

食左條女處

大濕刀唔係第一次比人咁話

典型阿狗（廢）

又要威又要做狗

香港刀有純種阿狗

見到個POST咁,就覺得鼻祖好慘

同大濕好難溝通

未見過咁垃圾既po

你都係返入去醫返條腰…

條撚屌好柒麻煩，成個女人咁

洗乜咁急怕拖
呢d事隨遇而安啦
有時覺得寂寞未同d fd去飲下野吹下水 唱下淫k
仲過隱啦 到你拍拖身邊既朋友會愈來愈少你又會覺得同朋友一齊既日子有另一種快樂

肥婆野外車震

同鼻祖二世 希比 一撚樣

變左mk仔吹水區 我呢啲真毒想king ball都唔得

男人有錢就算你係弱智仔都大把女埋身呀

你有女有sp緊係咁講啦
你呢d食女mk明毒撚感受咩，食屎啦

收皮啦

你短鳩有無女都係咁啦

ipad 之王 講呢d

還我高汁阿POST

吊你牙 吾小心俾到位你入Tim